宣佈暫時退場

本系一直以來同一個fd出去發夢，但自從拒識左條女之後就淨係同條女出去。結果我從此單拖，本身好毒無其他fd, 見到噚口又有一堆手足犧牲但自己就喱系屋企睇直播真系好自責

要出出到去一定有手足組隊 大膽啲！

大量PR公司係連登開垃圾post 仲上左熱門

不推文